想境界高到可以扮睇唔到個ex搵女

覺得我個腦就快崩潰分裂，好易就唔記得身邊既事。前言不對後語唔知自己做左咩，下一秒唔知自己上一秒講左咩。因為我心不在焉，完全係到亂諗。有時同佢講野，會諗返佢真係好多女。我每次話佢唔教我唔理我，我問佢做緊咩。其實內心潛台詞係，佢又搵其他女仔。

成日形住佢搵我但又好冷淡，係咪佢女朋友唔理佢所以先搵我。其實唔知佢有幾多個女朋友，可惜自己無啦啦做左佢後備。好想佢無女仔FD，佢會對住手機傻笑。都唔知有咩好笑，佢係我面前都會咁。反正自己都無資格講咩，你不要令我多幾多渴望。我可以令你差不多有快樂，其他我都可以唔想過問想扮睇唔到。

有時好想問佢，望住手機笑夠未。想控制一下自己，想扮咩都睇唔到。要乖唔好對佢發脾氣，有時又覺得其實麻木左。我本來係一個唔明感情，自控能力低既人。我無諗過我會咁愛一個人，佢好似話係天意。其實天注定都岩既，係時機問題掛。好中意一句歌詞覺得好諷刺，可當初的你和現在的我假如重來過。

55

癲女人嘅tone

望住段文字已經感覺到你痴線
搵過個啦

係阿

我以前邊有咁on9

連登大把毒撚想要個勁愛自己既女朋友
利申: 我係其中一個

仔咋嘛
慘得過便秘個種痛苦？

感情無解藥

咁鐘意咪追番佢番黎囉
用行動去改變而家嘅困境
有冇結果都好，唔好令自己後悔

我境界高到同個ex做翻frd
啱啱先問完佢點樣溝新女
（用左差唔多兩年放低）